感冒肌肉好痛

感冒個背肌同大脾啲位好痛，有時仲痺左一痺
沖熱水涼會舒服啲，但上床訓又黎料，有無方法解決 thx

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

訓多D

訓左好多，好似無乜改善

流感

咁要睇醫生，一般感冒休息夠好快好

但感冒肌肉酸痛係咪正常

我平時感冒都係飲水同訓訓訓

係 睇醫生啦
我平時一發燒肌肉酸痛到唔太行到
次次發燒都會咁

一般係流感比較會常見肌肉痛
感冒要比較重先會
但後生細仔無乜病痛，無論流感定感冒都無乜嘢
多啲飲水

高燒or燒到第3日都未退燒就去睇醫生啦